AirPods 依家仲屌唔屌得過

想買個用下
但有frd話識屌 一定係等apple出新然後屌上一代

無人？

千鬆D蚊，買你就買啦